N賓又25波台手足

屌你老母

黃色經濟圈的障礙

認真 隻狗狗好慘

成日叫圖右做兄弟，點知暗地裏放X殺人

唔係人，係狗先岩

肉酸好慘

條𨶙樣冇性

N賓=達狗 出賣兄弟

好多波台手足中針

希望手足以後食嘢小心啲

RIP 肉酸 \｜/

肉酸

港毒？

港父依幾日笠咗喺屋企 冇中招

似 H_Lozano

有晒圖賓爺今次又要坐幾多年了？

無被人捉就唔洗坐啦

波台咁多259 你估唔會有人報驚？

樓主當狗係手足？

呢條撚樣一出返嚟就做野

放針成癮

樓主又25賓哥

導緊你向善